留意到今日條街好多人著住件渣打衫

但唔知有幾多個真係跑左
定係純粹著件風褸搏人覺得佢今日有份跑呢

跑又點唔跑又點

關你柒事？

但唔知有幾多個真係翻左學

定係純粹著件校褸搏人覺得佢今日有份翻學呢